★J慧中時間又到了！(167)

老貓一碌柒

老貓rip

老貓參加緊buscation，今日會遲少少

推

why not 羊EC?

不受歡迎

同國泰空姐same， fired

似

[this is支那]打工妹在深圳被迫失業後凌晨睡大街

中國婦女需要老貓

老貓最like支那女性

仲有水泉澳大媽

似

老貓love fat old chinese

國泰空姐員工制服會安排順豐收回

老貓唔見人一定去左順豐見工，免人工都照做

need 洗機up ios

why

EC have big ball

g

老貓點睇李根興

電擊 洗腦AV

暗串hk

pk

炒賣need批鬥

係上環食飯遇到李根興搭台

連登仔普遍認為佢人格高尚

Lm

炒賣投機 經濟起飛

Is good guy

老貓點睇

老貓興奮嗎？FIFA要搞歐洲超級聯賽

老貓點睇me 去生果 store 買camara kit, 傾開生果TV ,我直接話冇嘢睇，已delete， 生果music 除咗佢自家homepod, 冇第三方用到，唔會幫襯

佢根本冇法幫gay cook駁咀，係U先會比藍精靈恰，唔熟IT之過

點睇教育局話校園欺凌黑警子女會交國安署跟進

老貓是要屌

啱呀

我出完個email 就download完個iOS, 食完支煙無耐就開到機，老貓點解要搞幾個鐘？

咪一鳩樣 呀叉夠薑同黑警仔女玩咩

玩到去國安咁惡 咪盞d仔女一樣被孤立 d官真係on lun 99

老貓點睇？

唔同佢做朋友肯定㗎啦

黑警啲仔女自己小圈子玩囉

new staff?

批鬥 main guy

Why know

老貓點睇1478成日係狗蚊？

蓄力

個幫似5蚊，有冇PUT買？

cheat yourself

蓄力free fall?

老貓不願面對

老貓係咪等緊睇？ 搵民賤聯派飛

院商「被通知」上映藍絲大片 傳演員及製作太奀被拒

點解月入過3萬就會畀連登仔覺得係吹水？

she中咗武肺

好快好啦

美人自有天相

老貓就經常係咁講，佢唔去router post睇吓，好多連登仔屋企成千呎，唔係外國係香港

寧願老貓中代替

老貓請回應

老貓有冇興趣睇Mr. Jones

X2

老貓中花柳多過我地感冒

老貓call 得g 多，中花柳機會梗大過普通人

rthk又用黑絲引細路

rthk:

細路，睇多d黑絲啦，有益身心

大人，唔準睇，睇壞人，要做一個“乖大人”

有後遺症

your fate

Never

睇咗咁多年鬼婆鹹片

好多下面仲乾過老貓個荷包

you are quite evil

【新疆政府稱沒有大規模強迫勞動】

新疆自治區政府的發展研究中心發表調查報告，指新疆完全不存在大規模強迫勞動現象，又指少數民族勞動就業是自願、自主和自由。而新疆各級政府高度重視就業問題，千方百計幫助少數民族實現充分勞動就業。

港共政府幾時幫助老貓實現充分勞動就業

（勸世）巴打們真係唔好叫雞

老貓can you here？

老貓去嗎

旅發局推介長洲半日遊 2600/2位 包食平安包 仲有深水埗腸粉團 770蚊一位

老貓d 錢留晒嚟call g

770食腸粉好抵食, 老貓請u去？

Yes, this is 生活
食唐記只是生存

老貓點睇me今日又shopping嚟？

係咪又貼民革gif?

is U

同團隨時有大量大媽，一間係車上邊除埋鞋
老貓：

老貓一定忍唔住去lick

想搞一團本地遊，愛民村探訪老貓
包唐記糯米卷，老貓點睇

老貓問佢分成幾多，有冇大媽食先？

老貓有冇watch木棘証人?

老貓點睇我update 緊IOS14.1

有預感連登會愈嚟愈少人用

有bug

widget有時唔見咗d setting 圖示

放photo 左上角 個左頁掣 間中消失

都幾多bug

之前14.0 不敢想象

iPhone
Me 唔覺有呢2個bug 喎

Pls send us a report🙏

太多支鬼, 例如XXXX_ , 拖低論壇質素

升o左級明顯睇pornhub smooth o左, 片多o左, U咪鳩up, U都冇升級

XXXX_ is

On9程度5粒

老貓......救......救.......我.......
美股輸左50蚊美

依個星期豬左70蚊美金

u should 應徵 av男優

ifc

#5

$100 drop to $30

he ipad 太多蟲卵，need 水洗，先會 less bug

尋晚唔覺意望到張秀文美腿，好想屌

老貓得4秒點做av 男優

老貓可以做汁男，同埋負責電擊

佢電女之前先要電電自己，先扯得起

Me 早幾日nake short put 完NQ 就插水

汁男+被電擊, 又或者拍gay 片比另一個男優電is okay

老貓m底

比人bubugi啱曬佢

★膽小勿入！外媒：iOS 14.1 災情回報總整理

#5

老貓就暴露自己係支那人

淫look

詳細report 盡快寫好

Yes urgent need

老貓點睇拜登

老貓好快冇 apple 用

螞蟻上埋市又賺多一浸之後先走囉

老貓安裝咗咩Apps

PayPal 講下年support埋bitcoin交易，bitcoin升到癲左

淘佬、支那寶、微信、知乎、強國學習、搜狐、YouKu....etc

支鬼電話/iPad 常用apps，老貓必備

老猫rip

仲有 tbb app 試機

老貓上網係點俾錢？佢又講自己無信用卡
佢份人太多lie

佢有微信支付，支那寶，又唔幫襯eBay Amazon 嘅，就係淘佬同支東，夠做啦，link 銀行戶口no need 信用咭

老貓RIP

近期買咗幾多耳筒類嘢

1個Sony MDR-CD900ST 耳筒，等緊送嚟
1個台式DAC fiio k5pro
1個 ifi hip dac
1條 QED RCA to 3.5 cable
1個 Audio Technica 6.3 to 3.5轉頭

老貓又再度作奸犯科

老貓經常話口罩no need, 極速is OK

男子涉何文田公眾地方行為不檢及未戴口罩被捕

新移民乘客打鳩巴士司機眼鏡都打爛埋

老貓

一定係比人撞破bus 打j

惱羞成怒

老貓點睇？

Synology 用戶注意 大陸玩NAS實名制

支那比較興自組NAS，點都平好多

點睇好治癒POST推得咁快

咁就一定係自己裝freenas, truenas或者openmediavault 呢類，起碼唔使搞甚麼實名制

都係files share，bt client，proxy之類，OpenMediaVault做到有餘

老貓有冇入去貼gif先？

用左一朝時間睇完唔多覺

屌老貓條撚屌怕死過閪，成日驚港共嚟塔佢老閪唔入去貼gif

差評比老貓嘅

老貓john唔john個7舊水腸粉餐？食完你可以call g, 我可以去黃金睇吓野，very好節目

may be trap

成車人送中

how 成車人送中？

老貓跟唔跟我個團
早上去食個炒蛋早餐 中午叫個雞 下午再去食茶記+行黃金高登 然之後再叫多次雞 晚上去檸檬冰室食晚飯

trap U啫，同我哋冇乜關係

其實你有無去過螺洲探定路?

老貓

very 充實一day

我勸老貓唔好制，多數trap，直送支境

走去好自愚（9)睇吓，屌那星老貓入過去做CDROM ，老閪唔貼gif, 證據明顯，仲有邊個負皮me吖

根本4獸=廢老blue 思維：

廢青閒情個心理醫生去咗rthk

But U are not 好人好者

係好治療post 嘅始作俑者

bad guy

100% confirm

no

love 資本主義才是bad guy

貴過call g

老貓點睇paypal下年都接受bitcoin交易？

耀才廣告 買賣美祺特別大聲

未必 圍返每秒咁計可能call g 貴d

老貓搵埋d兩舊水 玩4秒 每秒圍到50蚊

paypal成日俾人偷信用卡資料

老貓點睇個reply

而家香港好多公屋二代都興用晒全副身家去買奢侈品/養車

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

u有冇俾人偷過？

why?

資本主義提倡work hard

一分耕耘 一分收穫

you only want to 剝削別人努力成果

心態十分下賤

very 中肯評論，愛民村廢佬特別可憎

變晒廢老

x2

all are evil

All g

g滙？

G

OLD G

Many bugs
你體能太差，冇可能逃到去荒山

HAPPY G DAY

老貓去周庭POST死推都無用，周庭BB評分高過游G成倍

4 Mon same

想知老貓你身為公屋二代，有咩奢侈品

YES G

mask

all your staff

u 炒燶左姐

老貓如何比較香港房屋同印度種姓制度？
已供/未供私樓、居屋、公屋、劏房點排

老貓點睇
頭先行過街市，個阿婆話有8層樓未租得出，好慘

老貓想幫佢奶腳趾

8格骨灰甕？

扣針修補斷繩口罩 "口罩仍是奢侈品，不想浪費"

老貓換季要唔要帶你去買衫？雖然輸左50蚊美金，都可以帶你去海港成掃貨，順便請u去半島食下午茶

你唔係之前占卜過話自己未來一兩年都運氣差既咩唔買下ETF安全野就算?

清你認錯人

未有好治癒post前,Lihkg好少人用gif，所以貼more

現在大把人用

Hk many many rich

老貓lazy
唔去post 支那好治癒圖

人黑仔起上黎真係可以好黑

老貓你最黑時有幾黑仔？

老貓有冇旺過😂😂😂

直到認識我地後老貓開始旺

有我哋呢班益友

佢幾生修道

why 坐到咁開？

好驚出街會俾老貓非禮牙

唔怕，聽講老貓只愛中國老女人

咁就好啦，我地安心好多
[/quote]

等coffee 改圖

老貓去左現場睇滙豐獅子重開？

very

胭脂扣 梅艷芳

老貓你父母都叫你返工，點解你唔聽

老貓柯尿滴濕鞋

Coffee

你想唔想同條女一齊坐BUS遊車河

牙中咪老女人

is a g

老貓點評價coffee

evil guy

老貓好治癒POST呢張GIF笑左

but coffee make good gif

睇返以前好治癒post

好多file size太大，need再壓縮

（當時搞到連仔要fix app bug，否則彈app)

Offer is the best

coffee有secret gif weapon

free is the best

你有冇請教COFFEE

對付老貓is very good

why你咁話人

牙中 枱底發生乜事？

老貓有冇諗過拜COFFEE為師

please reply

So busy lately

用一句說話證明自己好窮

老貓please advise

★國泰裁員：港龍空姐哭訴無良

#61老貓真面目

仲喺#66 問人睇乜 咁臭串 need bin

your staff

only one：

因為從未見過佢哋推介第d

來來去去 只有apple daily

老貓very evil need追擊

How about u?

Always 大公文匯 cctvb on.99 支共01

好過4獸 來來去去只有 apple daily

如果執左，點算？

大把網媒你唔睇?

老貓自己來來去去支那01+TVBNEWS 我地咩SOURCE都貼下
仲好意思話人

vicf

全部都唔睇，因為全部踩支

4 mon:

no扯旗
no港燦
no仇思達
no yau清原
no 啤梨
no鱷魚
no yau b

蘋果執咗都仲有立場，學你on99咁去睇支報咩

no立場姐姐now

We 睇新聞 not only 睇女
支那好多姐姐，仲唔快啲返上去睇

老貓已被公海CONFIRM為BLUE C

no more 狡辯

★國泰裁員：有膳食公司六成生意來自港龍

唐記執粒 soon，no more 蓮蓉bell

上面嗰3個成日9up，係你先睇

老貓你真係好cheap，乜都要free

Blue c 性格match

老貓新聞聯播好睇嗎？

pk了

★iOS 14.1 頻傳災情！需等候ios 14.2解決！

點睇美資高盛比香港證券罰咗廿幾億

我o地一早發覺

have 台灣自由時報

有年代看錢看, 老燒, 沈旭暉, 透事中國,周庭, late show, 新聞拍案驚奇....多的是

露出貓腳

從老貓睇的節目

睇得出佢境界唔高

睇仇思達之流
4獸睇明居正

周庭video

老貓請出今日新聞聯播看後報告，否則叫領導扣你工資

太深老貓睇唔明啦

老貓只會post大公,文匯,支鬼01, 百份報, 公海認定佢係支鬼藍屍, 要度計洗底, 提意去新好自愚多貼GIF, 扮香港人

扯旗趨勢係越o黎越標題黨, 內容真係冇, 游清源仲燈過老燒, 老實政經評論o既睇台灣o既YouTube節目好過

透視中國有時係廣東話, 明居正同佢拍檔Don, 講廣東話好過老貓呢的滯港支

另外youtube蘋果日報果籽都OK, 好過好多channel

呢集老貓睇完必

老貓成日睇d美國軟了，我國xxx已出動了既channel

老貓有冇o甘高壇數? 屌死氣喉就可能贏

人o地做巴膠做到賺錢, 買幾十萬巴士o野, IT + Bus = rich

老貓就巴膠都唔掂

今日介紹o的正常channel比老貓, 咪鬼睇壽司達啦

老貓睇Youtube同4獸狙貓幫唔同level, 佢eat shit但我o地唔eat就屈我o地believe hk government

老貓我介紹o既係咪好過睇扯旗?

u 改圖，果然有支鬼做假機因

老貓係滯港支

老貓又去watch tbb, 潛水了

老貓一聽到「孔雀計劃」就興奮到開孖post，係咪終於醒覺想返上去住？

老貓係巴膠人材, 佢love"公交車" , 肯定想返去

The Hong Kong BN(O) Visa will be open for applications from 31 January 2021.

There will be no quota on numbers.

A five-year visa will cost £250 per person. Applicants will also be able to apply for a 30-month visa which will cost £180 per person.

你有BNO咩

返日本喇你

To make hk house price fall again

Japan is the best

u 支鬼冇份

日本人唔會歡迎懶人

老貓你再假扮日本人，我哋會考慮向日本領事館舉報你

電擊soon

rthk已經short左，主播躲在花架後面遮腳

驚成咁，不如用紙皮人做mc

Old cat 效應

你有錢申請咩

yau b have many enemy

【突發】大量空姐準備投身【私影界】！

All are g

老貓果然係新移民

★冇BNO走唔到 點算？

Dont cheat us

老貓，你是中國人

已FC
老貓，100%是中國人

Coffee可唔可以改「我不」變「老貓」

have ants inside feet

唔該Coffee

好低質，好心你跟Coffee學下嘢

P得咁真既

97前香港出世，老貓97前肯定夠18歲，話冇申請，who believe？

根本喺支那

100% yes

老貓97後以「IT專才」申請嚟香港，走後門，佢聽過香港有黃金電腦商場，以為真係有金執，叫老豆疏通全，以照顧老豆&IT專才身份申請

佢老豆都以為老貓IT好得，點知就係識捐枱底插LAN線同睇黑絲，結果冇份撈得長，家陣比老貓fake 咗

老貓 is not HongKonger

老貓love 鼠王芬

老貓又暴露自己係支鬼

老猫耐唔耐就鬼拍後尾枕

老貓細個有冇玩過小天才？

coffee

老貓請解釋點解你尋晚2點都唔瞓

諗住去交收巴士
疑九巴職員偷巴士 環迴九龍新界逾80公里被捕

老貓玻璃心 大家要就住叫老貓

感敏巴士愛好者

老貓炒唔炒iPhone？

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(1) 午餐肉來了

老貓點睇iPhone 12炒緊？

iphone 12 walk-in 討論區

啲政治正確撚真係 cls

部部執千幾，老貓有錢唔識執

老貓要唔要送IPHONE俾U，去九龍塘買完u又可以去SSP call g

RIP?

YES

巨乳被捕

老貓係護旗手

not 絲襪廠

亮X思 講座？

y so late?

老貓點睇電話台連登仔撳個掣，朝早去拎iPhone 12 pro, 跟手落先達，執幾千？

中大

not me

coffee ready

respect coffee, he is ur master

老貓唔炒就笨，有女睇

老貓依排好唔聽話

Need

老貓點睇？

無論是線上預訂，還是現貨發售，搶購iPhone12的現場都太火爆！

富途資訊獲悉，今日iPhone 12及iPhone 12 Pro正式發貨。消息稱，各大蘋果線下直營店都已經排起了長隊。據蘋果店的工作人員介紹，只有提前預約購機的消費者才能提前（8點）進店領取新機，其他沒有預約到的因為沒有現貨，不能今天購買，而體驗新品的用户則需要等到10點正式營業才能進店。

除了真正的“果粉”，現場還有不少“黃牛“”。有消息稱，今日蘋果直營店現貨發售現場，有正在交易的多名「黃牛」，他們稱，「iPhone 12 Pro目前加價在1000~2000元，iPhone 12的加價較低，大概在1000元以內，半小時或一小時就變動一次價格」。

對此，富途資訊求證華強北市場人士。他表示，目前iPhone 12及iPhone 12 Pro異常火爆，今天早上便有人拿着搶購的新機到華強北賣貨，iPhone 12價格比市場價高出1000多，iPhone 12 Pro則能高出2000左右。

點睇1478 又跌？will drop to zero？

big 反彈soon

Dont believe

坐艇坐懵咗

你唔放點彈

★ 百佳 大抽獎有冇人中咗？

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

only 老貓對嗰一百幾十蚊咁上心

牙中play with dog

all尿

who底褲？

on9 look

why 1478 drop so many

strong stock

老貓點睇我呢排啲股票earn some $$

家陣gym 唔多係牙中做

IFC soon

want 彩玉做

earn some ,輸 all

Old

Is you

U only hold 1478

老貓星期5有咩節目？ Happy hour?

J BUS ALL DAY LONG

似，老貓落咗樓搵死氣喉

pornhub

請停止抹黑巨X

似係你

老貓你為何經常網絡欺凌別人？

牙中唔露腳趾做來把撚呀

老貓Evil

原來牛牛無得抽ibond

x100000

ios 14.1 lihkg app有微bug

today bus stolen park @CU door

老貓屋企有咩家教要守？

IS U

似係你想過嚟搵我

一人一個痴線鄰居

老貓有冇俾鄰居投訴過？

老貓點睇年度超購王先聲藥業暗盤跌到仆街
今朝成班連登仔曬命買一中一 孖幾多中一 而家一手帳面唔見2000蚊

Trap

y u so black heart?

老貓憎人富貴

老貓，我喺旺角，有冇興趣出嚟食飯，我請你

buy mask?

mask 唔使去旺角

Buy巴士模型畀你

iBond 擺埋一邊收息，牛牛都唔著數啦

港股我得牛牛account係唔係要即時係恆生開返個投資account

開個耀才？

Good fd

抵唔抵我見耀才都會送到10股0005，上次我係牛牛中過次伏,佢送1股騰訊俾我,不過牛牛收息係有手續費,所以姐係騰訊每次派息我都會蝕錢,耀才會唔會咁?

CU 門口有一架

知你要留係屋企J tbb唔出嚟, 唔洗轉移視線

老貓用邊間揸 1478？

老貓: 揸實物股票, 可以廢物利用當牆紙貼

渣兜bank

以前開落

記得抽ipo申請用人手的

ibond依D保本野都要俾人抽水

老貓有冇錢抽ipo

老貓抽幾多手ibond

冇得遮

老貓又被人屌

★FF】如果有一百萬BNO離開香港，香港會發生乜事？

老貓之日常

屌那星去超市補吓雪櫃啲貨，埋單遇上條廢老用微信支付，搞嚟搞去都未俾到錢，即刻排第二行，做完2個到我找埋數佢都仲搞緊

所以藥房狗好，用支那寶微信支付每100蚊加2蚊，唔夠100當100蚊計，咪等廢老俾多啲錢

嚟嚟去去就係老貓嗰隻貪小便宜，跌錢就冇廢老用

唔係買冷凍嘢要膠袋袋住擺入環保袋嘅話，自助找數好過，次次都唔使等

iPhone 12台灣最速災情！開賣首日裂成蜘蛛螢幕 網跪：太土豪了

老貓點睇

依家越嚟越多師奶用自助, 慢慢嘟, 慢慢搵銀包

may be need update ios 14

cold

Lihkg app 有新update

sick?

16G SE up ios 14.1原來要剷機

因為唔夠位做

老貓裝咗tbb 試機未？

試左 用icloud backup唔使再認證

記得做 bug report

u too evil，國安 need mon u

老貓 no eat？我可以寄個蓮蓉 bell 俾 u

Good fd👍👍

老貓點睇？

袁國勇：酒吧如規定用飲管避免除口罩 可以通宵營業！

老貓應g持，佢平時都用飲筒飲巴士入面啲機油提神

好孩子 幼稚園咁

酒吧幼稚園：先生話 乖孩子不call g的

but u call g

U are bad bad boy

認識了一點壞人 批鬥jpg

公海開始討論 如果bno香港人走曬，邊個養150？

用150蝗 砸自己隻腳

我諗起U啲mask crab剪個窿，去老蘭兜售可能大賣

U又冇BNO

SM AV

可能唔俾bno出境，要繼續留港養蝗

vicf be 蝗之slave again

何況香港人出境用 ID card 嘅，老貓支鬼所以唔知

到時就u 養你啲同鄉, because u will be the most richest

All poor

No more 老綜

交過稅的、田土廳有名的 全部禁止出境就得容乜易

快啲

老貓呢個post #15分明係staff，我未聽過有人稱呼老貓叫「貓蛇」 支鬼貓就多

★FF】如果有一百萬BNO離開香港，香港會發生乜事？

now新女

蛇王貓就聽過

is your boss

平日返工壓力大，閒日去好治療post 睇圖減壓好爽

終於搵到老貓成世人做過唯一嘅好事

一早叫佢重開啦

佢都唔入去貼gif

開創好治療系列都叫做有啲功勞嘅，不過虎頭蛇尾囉

帶起咗lihkg多用gif

現在可以sleep

post 支那好治療圖is your duty

work

no lazy 冇得停，need non stop making gif

肥短

Same as yau b

老貓點睇舊登仔批鬥U係25狗？ 批鬥U冇膠力係煩膠廢老？

老貓always開膠post係煩膠post

★其實150蝗 多唔多租霸？個個誠實可靠？

TBB Big Fans

一個二個都住公屋同老貓做鄰居，又點做租霸

唔俾出咪衰衰哋拎本特衰出境 再轉去第二度咪一鳩樣

X2

老貓懵嘅

應該

稅局有名（2年內交過稅）

田土廳有名

全部唔俾走

U are evil

咁得老貓走到，可惜冇bno

幾廿歲人冇納過稅

住公屋又冇名

100%

佢無錢又走得去邊，只可以返支那鄉下

好耐以前交過一次，好似幾十蚊

入境處有my name的，換身份證時要登記

買1478果陣囉 0.1％印花稅

yes

i am 納稅人, but many years ago

can 出境

老貓想去邊

小明上廣州

螺洲

又買左3pack 呢隻真係超舒服 戴左冇感覺

仲要每隻都獨立包裝

vicf 根本係mask膠

day day fuck mask

睇錯

係蓋老母

耳筒送到, 聲好正, 1240運到香港made in Japan o既罪大, 真係超值

點解會睇錯

打J過多眼殘

老貓點睇? 據報夠首期

死鬼老豆留低左呢堆幣比我......

Freudian slip，老貓將自己吓打 J 行為講出嚟，應該就係 mask 啲菌經條 J 上咗腦搞到佢咁 on9

老貓最love j mask 同 bus

u copy yau b 金句

why著pornhub T Shirt? 佢拍o左片咩?

may be staff

游g 舉過 HK IS NOT CHINA 橫額，will block pornhub soon

老貓點睇擁有50萬存款先有安全感？

調查︰67%港人有儲蓄習慣 月均儲7000 揸50萬能有「安全感」

安全屋

all belongs to Winne

老貓要唔要john我吃雞煲？

50萬已經超額申請公屋，更加無可能申請綜援

何來安全感？

又唔係話有50萬 豁免送终

Why you so poor?

poor can earn more from hkgov

所以你專登poor?

U have how much 資產

vicf cant out

老貓戶口得返10元

你有冇50萬

老貓連精蟲都未必有 50萬

老貓又畀人串佢老

★其實150蝗 多唔多租霸？個個誠實可靠？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇我頭先去搵friend 一支公經過d有企街嘅地方 唔摟我 是咪個樣生得太正氣？

人o地存offshore bank account, 有張環球debit card可以全球有Visa/Master標誌o既ATM拎cah, 亦可以轆咭, 走佬都唔會冇飯食,唔使訓街, 點冇安全感?

去到英國唔使食飯咩?

印度岀現習近平「人頭落地像」

當地1張佈置顯示，杜爾加女神以獅子咬下了牛魔王馬希沙（Mahishasura）的頭顱，但是這個被殺死的惡魔，竟然被做成中國領導人習近平的雕像，習的頭顱掉落地面時還露出一抹微笑，在印度教裡，牛魔王馬希沙擅長騙人，會以各種形式來追求邪惡，因此這種表現方式被印度網友認為符合印方民族主義。
根據印度教經典，杜爾加女神戰勝牛魔王馬希沙，在印度教徒心目中，杜爾加代表著「邪不勝正」

女神=yau b?

=牙中

no

以前Lihkg 話yau b look似星矢女神 雅典娜

未聽過有人話牙中似 雅典娜

No

牙中 = 獅子座 = 女神

游 = 金牛座 = 魔王

老貓點睇Nike sb dunk low

台灣youtuber「放火」遇仙人跳，俾完錢轉頭祼照被公開

老貓點睇有人同你不相伯仲一樣咁細兜

what?

sport?

講嗰個係你，冇人咁講過

波鞋

老貓點睇西班牙打比

好似老貓咁變態

男性侵29隻雞玩殘屌死 判決大反轉！法官苦訴：我無權禁止他養雞 檢察官起訴無「虐待動物」成法律瑕疵...

慧中在外國留學時，貪玩瞓墓上 !

湊鬼佬

ghost will find her

隻ghost會好似隱形人系列AV咁

佢直播時touch her格勒底

eg

謎底已經解開

點睇1-3

From★支那好治癒gif貼圖區！（9）

very dirty

老貓點睇阿積士13：0

U are 支那人

老貓點睇《八佰》

老貓點睇你去好自愚，個個當你slave
點鳩你做嘢

老貓為好治療post 而生存

老貓點睇家下買1粒bitcoin要成10萬港紙？

★台灣「投誠食品」去年推出 包裝印簡體字標語籲敵軍投降

trap

一陣hang chain

全chain reset

過左1001

代表連仔認證，優秀post

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

Not your 功勞

當年4獸搞破壞

bad guy

超過1001的post=受連仔 巴拿馬級保護

一代新人勝舊人

老貓你無撚用，搞禁耐都攞唔到連仔認證

因為you當年跨下海口好治愈會超越牙中post

連仔剝你棚牙

時事台所有post都過到

以前牙中post 在cc台，從未過到

反送中start

又有5毛入 好治癒9生事，懷疑係4獸d人

Never

Is your staff

見新人搞得有聲有色你呢個舊人唔抵得叫人去搞破壞

dont believe

4mon is good person

老貓抵比人屌 仲屈人五毛 明明係你地冇人性

老貓要唔要一齊踩單車去HOTEL ICON食自助餐? me請u

never inside

X2

老貓useless 廢老

現在post 內嘈得好勁

5毛話 支那人唔會做壞事

只有鬼佬做壞事

又報應 又輪迴

cheater

Not 五毛

發覺經濟日報好鐘意影腳

5毛：

支鬼做壞事，生活所逼 可原諒

鬼佬做壞事，evil，need 五馬分屍

螞蟻上市

岑 有冇抽

will u 抽

no抽

無次中

點解你咁變態

老貓 so evil

老貓又去好自愚post搞事，新屋嶺會為你重開

老貓點睇

麻煩大陸有樓入一入黎（5）

我親戚打黎又講又風聲收地

有間樓換樓 加錢換3間 120平方米

diulamor 星期日都要返工，都係為咗搵錢交稅養老貓

所以老貓 u r my slave

老貓成日迴避 sport question，應該係因為 too poor 冇錢睇，答唔到

加錢就免，家下有錢都好難出，大額已經出數字貨幣

已開topic

進行大批鬥

老貓細個係咪做過紅衞兵？成日批鬥

×2

AI「一鍵脫衣」程式！過半用戶專挑「身邊女性」P裸照

老貓發達啦，以後柒婆大波驊祼照任你睇

老貓tried?

支鬼g 要check過先，有d係男人

Why know?

G worm confirmed

100% sure

老貓 g worm，點解不思進取，唔出返本攻略去搵 call g $？

#142

★震驚！點睇一大堆Lihkg仔 原來 大陸有樓！

#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓：me strong hold，一日未 check out 都未輸

有邊句唔係事實

如果碌完信用卡但第二日死咗仲洗唔洗找卡數

老貓部 iPhone 係咪咁樣得嚟？

老貓成晚唔見人，係咪睇緊tbb 打緊J

香港政府咁用錢法，其實會唔會爆煲？

no more 老綜 soon

老貓staff??

得罪講句，房屋台都係虛僞撚

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓去左登高迷路？

老貓點睇眼紅者勿入開到4？

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入（4）連車尾燈都見唔到

今次回收有價，支那要唔少貨

藍牙好q勁，隔個房都收到，Spotify tidal無問題.

但最大問題係聲麻麻

似，俾鬼擔咗去

有冇LDAC?

無

[突發］[有圖] 大尾篤開始多人 人鏈再現

老貓叫你去踩單車食自助養唔去, 睇下幾多人john me

Rip?

丁利華popo

好多好治癒post

邊個才是繼續

大家覺得U useless，自己開

唔見牙中post會咁

經濟日報又有腳

her?

老貓點睇#12

open 阿中 post is ur duty

evil

支那dna

房屋台全部係支鬼

送中soon

老貓ready

今日冇阿中，老貓出來解釋

宋芝齡

is your duty

老貓最like J 送支齡

Is 彩玉

match

彩玉似Miss

生徒 AV

鼻孔fuck

聽日有 慧中 玩瑜伽輪

175 drop to $0 soon

國企爆煲華晨汽車債務違約10億，華晨回應「集團正積極研究解決」

想睇 彩玉做

姊妹淘班去有錢到爆
啲表隻隻幾十萬幾百萬

班女

莊思x好撚有錢

u 支鬼，當然不願面對

宋芝齡藍到發黑

I am not 支鬼

1478 drop to $0 first

vicf 準備送中 u use pccw

陳鐵彪 NOW 投共可以玩殘 PCCW 同李澤楷

#YouToo

老貓點睇me又用24.99美金買o左o的Hi-Res files返o黎測試器材?

點睇支那話要制裁美國軍工 唔同佢地買武器

同老貓制裁4獸一樣, 根本冇o野做到

一向都唔賣比佢哋啦

等於老貓話制裁林寶堅尼一樣

中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

Pccw logged

將來送中可能要跑數

求其搵d 人交數

老貓: 制裁港樓

你禁evil 一個頂一萬個, 交你出去啱哂

你其常用$US交收，違支安法

你咬老綜用黨嘅錢生活, 又不事生產影響国家GDP, 更加值得被拉

直頭打靶

老貓有罪

老貓改圖比起coffee真係相形見絀

小毒草=小皮球=蓋X母

奶波魔出現

★圖 】香港的人與狗分別？

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓立即佢上司

老貓想權鬥奶波魔

螞蟻每股80元，每手（50股）入場費4040
老貓點睇 ? why set 咁細? trap?

老貓立即表忠，跪拜X5

奶波再世_

老貓奴性重, slave

搵老貓報仇

U Die soon

報篤灰之仇

老貓點睇東張西望有141

要問岑

佢成腳板都係蟻

miss148

會係真人? 多數流o既

tvb偽人黎

no more ttb

u are blue chip

u day day watch 慧中

堅嘅話仲唔日日走去玩

U洗完機第一時間安裝MyTBB app, TBB Big Fans Confrimed.

張相影視台cap 我都冇睇

no

is coffee

老貓點睇

點解話人飛雞唔得？ 但話人it狗又得？

老貓 do you miss 奶波魔魔?

老貓點睇拜登？

U watch 慧中嘅話難春袋

本身仲要唔夠磁力吸實 咁撚on9配件都有

老貓你有出街咩，點解咁講

笨豬跳教練英文差 No Jump聽成Now Jump 英國少女墮橋枉死

老貓點睇?
No IT聽成Now IT?

佢個袋爛咗好耐

no show feet

以前肥果陣都知係潛力股 肥但睇得出樣係靚

白宮個靚女好返 又見到佢出黎講野

可以再中

你個支鬼spy

U are so evil

老貓點睇美股跌禁多

抽 $$ to Ants?

all大肚

老貓叫咗連囝刪po未

我哋成日都督促你自新

驚為天人
融C兄話老貓一定中意
老貓點睇??

老貓去左抽螞蟻

禽日試左用VR去睇AV，D女個個都好醜，格仔又大大格，1套片成廿幾gb, 屌那星睇完有陰影

變晒形

無點變，只係女優高清下其實好樣衰

老貓已RIP

搶緊螞蟻孖展

咁大升得幾多， 抽黎都無肉食

好似孖展埋 ibond

岑

似4 Mon

?

老貓 why so early today

U=犯罪者？

老貓點睇美股大跌，歐盟又加美國關稅？

老貓請停止狙擊房屋台

X2 無業主交印花稅 老貓你食屎?

你又知老貓無食？

5毛不能手軟

業主 = 老貓 master

用咩VR機

傳鍾翰林於美國領事館外被國安帶走

老貓送中soon

突破盲腸

老貓會抽ibond嗎

老貓唔係仇中 只係仇富

X3

same as 4 Mon

羅冠聰：中共PR煽動美國社會「群眾鬥群眾」被美媒揭發

老貓 = 紅衛兵 = bad guy

quest 1, 想入q2

冇新version? so boring

老貓 is lazy

is U

經常開煽動連登仔內鬥post

new post呢？

內企「快手」 喺廁所裝計時器監控員工 網民：杜絕帶薪拉屎

老貓點睇 你祖國行共產都要人work hard

終於知道點解有錢人仔仔個個都大大隻隻

老貓點睇？

因為有club house

why no me
老貓think I am good

平過出面街好多 又唔使點排隊

發覺恆生啲職員其實普遍都唔差

好多FG

U不願面對

no

free app only 4格

亞嬋

老貓會選擇性失明skip 個F 字

u 唔差=5X歲 貨倉羅林

why not每人一格

老貓有冇炒IPHONE？

me go to sleep now

Why so lazy ?

Sleep =吸毒？

老貓ready

Open new post

And work

Work

通咗屎坑未？ 未就做埋先

今日呢套衫

no sleep

下一節gym

老貓有白咭?

[白卡公屋] 七年無間斷拆樓式關門, 至少6層住戶感受噪音及震動

下年老貓係咁樣食糯米卷

老貓 cap 錯咗男人 feet

奶波魔魔腳板底

特登

老貓有冇J過賀錦麗？

老貓J過拜登

老貓又可以打格仔

老貓點評論今日牙中表演玩子宮環？

老貓估侵定係拜登 will win?

老貓會買巴win

trump

BUS

why #5 rise?

當年Huge Grant因為叫雞搞到身敗名裂，反觀今次拜登個仔咁，係咪社會已經接受到叫雞就好似普通社交活動咁

老貓點睇？

But #1478 drop

1478 is the goodest stock

老貓點睇

前無綫監製錢國偉今午病逝 終年58歲

cant get mpf

其實越來越多mpf未夠65瓜左，現在好多又冇後人，政府fatfat

儲力

儲力big drop

可能又輪廻做支鬼

一直都多，推mpf前衛生處有香港死亡率統計好清楚列明每個年齡段死亡率.
2000年前60歲死亡率男性有3成，70歲就去到7成, 有7成男性用唔到5年mpf就死晒

家下政府已經無左呢個好清楚既死亡率統計，仲要香港醫療只會越黎越差

老貓下場also

老貓下個月要唔要john我去eow洋公園夜場玩？玩完你再可以出ssp call g又得

老貓點睇好治癒POST爭議越黎越大

會升仙

only奶支怪才會輪迴做支人

not me 開(9）

淆底

做風也風流啦 咁多年嚟食咁多嫩口嘢

YOU又冇做好事

點會升仙

更可以單手餵隊友食雞翼。
個二世祖諗嘢真係好正

老貓開左新POST未 ？

老貓唔想下三世都投胎做支鬼

好快啲開新POST了

老貓有冇攞過呢

依排太忙，日頭冇得 老貓，好唔實在

老貓係文革時拎過好多紅本仔

53歲周海媚黃牙+魚尾紋現老態！被指女神不再，高情商回應：這就是真實的我

又益老貓

#Metoo

屌那星, 忙撚咗半年有多, 要攞老貓嚟發洩下

法唔法國住得公屋嘅多數都係個老豆廢

究竟連登FG價呃左幾多人

老貓點睇連登仔又誠實返自己人工？

老貓唔回應，是否歧視日本女性？？

你點睇你父母係香港咁多年樓都冇一層?

港英時代做野 唔關港共事

認同

Why no new post

老貓請立即回應
你97前都開始返工，你點解釋

有4個人入左美國領事館,港共會唔會派人入美領捉人呢

想睇黑警點搞

有人話美領既交通工具都係美國領土

Sb dunk low

美國而家有治外法權咁

老貓又消失咗去睇新聞聯播

老貓幾時有new post

no need

有 好治癒is enough

No lazy

一間無位就鳩你

★J慧中時間又到了！(168)

執埋啲手尾先好過新post

老貓is 支那人

有冇炒價？

係。 屬於領土範圍，入侵保鏢會開火

老貓唔做埋手尾先？